降噪耳機

去咗HMV試兩款藍牙耳機
第一次戴降噪耳機嗰種感覺真係正
但經過上網一番蒐集之後發現有人會有頭暈嘅感覺
有冇巴打介紹下/分享下邊隻好

只係試下以下兩隻
Bose Quietcomfort 35 ii

同埋Sony WH-1000XM 2

Noise cancelling帶耐咗聽覺好攰

Sony 唔知點解會高分過 Bose .. 不過最近搵搵到大陸既 Linner NC50 (我未比錢都未知係大陸既, 因為鬼佬 Review 講到好得 .. 本來想買 QC30 因為用過 20 同 25 Bose 真係好得)

NC50 最大問題唔知點解用非完廠耳塞會無左降噪

不過 Sony Bose 我寧願信牌子 Bose
買過 B&O 同 AA 既主動降噪都無 Bose 咁得

bose
輕
舒服DD
牌子好
降噪能力強D
可以同時連2部藍芽device

sony
好似靚聲D 但其實都要睇你聽唔聽得出
有LDAC但你用iphone就無鬼用
有手機app 可以聽唔同歌嘅時候較唔同mode

降噪效果 : BOSE>SONY
音質 : SONY>>>BOSE

bose好膠

用緊sony

就係聽得出有分別呀 Sony我聽得出聲係靚啲而降噪唔差太多

巴打買咗Linner?

係咪有種高壓感覺？好似坐飛機咁？

我兩個都試過 最後買咗Sony
聲靚啲，樣型啲，同埋個手機app可以隨時較想抗幾多噪

不過長期帶住的話 bose係舒服好多 又輕身啲

我一開始就係Bose專門店聽 播幾大聲飛機噪音 一開 我屌咁勁嘅

我平時都只係用開耳筒 只係會坐車，屋企打機用，同訓教前用
有冇話重到用一粒鐘就想停？

有冇巴打可以分享下電量同差電

XM2唔係重 不過戴耐咗就會好焗

用緊XM2 未試過bose

咁又冇 我之前搭5個鐘機 全程用都冇話耳仔痛
同埋喺飛機上面 佢真係感應到個氣壓唔到咗
同埋佢有得喺右邊掃一掃轉歌/較大細聲 我個人覺得好過bose㩒制

大鑊 我好撚大汗

制我都試過 係XM2好啲

Bose 舒適度完勝

Sony / Bose 有冇成日斷線問題？有個true wireless成撚日都斷一邊

真係要認真試過先知 次次去都只係玩個降噪，冇理到舒適度問題

買隔音器加入耳式贏你十條街

唔播歌可唔可以降噪
未試過玩呢d

冇試過斷線 不過連接新device就比較煩

姐係邊隻 有冇啲hints

得

唔該巴打 都係考慮緊XM2
有冇試過連接電腦？

連接macbook冇問題 pc就未試過

係The Club見到有呢隻

100CP+ $2355

可能我兜風耳，Sony 夾住個耳仔好痛

個人認為音質幾好都冇用，舒服最緊要

搭飛機戴十幾個鐘QC35都好舒服

咁我應該傾向Sony 音質好加上我唔會長時間用
比個機會Sennheiser 試埋先

Sennheiser 要用 equaliser 嘅話 一定要用佢個軟件嚟播歌

電話都要？咁用spotify有冇影響？

我之前試就淨係播得入咗電話嘅歌 冇得播spotify啲歌
唔知依家有冇改到

令人卻步

啱啱買左隻sony 頸環入耳式

降嘈差耳罩式小小但唔駛焗住

頸環都有降噪
但因為我自己都有入耳式 所以想買耳罩式

屌係喎 自膠

你係Sony機就一定用Sony啦
佢自己既LDAC Bluetooth傳送係好野黎 但一定要兩者都係Sony
個bitrate上限係人地幾倍

唔係sony機就Sennheiser

唔鐘意Bose QC, 音質唔係咁好

痴線 點會
利申用緊

用緊iPhone

有冇Ching推有入門級推薦?

+1

其實iphone都用得
我個Sony wi1000x 入耳式係圈鐵黎 三頻表演都唔錯

Iphone唔支援最好既ldac同aptX hd
所以分析力一定會大打折扣

之前買咗隻鐵三角m50x

兩年買左Sony WH-1000XM
宜家仲用緊
貪佢有gesture control

音質黎講個人覺得好過QC35少少

iPhone 就bose 喇

長戴又舒服啲

用緊parrot zik 2 , 基本上幾好用，但幾年前貨仔，所以sorftware 冇sony 咁好。佢又可以掂一掂隻耳就開street mode . parrot zik 2 要係個app 到開。

street 幾好用，因為開左noise cancellation, 基本上乜車聲人聲都聽唔到。所以行街好危險。street mode 即係外面D聲都聽埋。

另一個問題係真係好焗 （唔關牌子事） 係香港 夏天帶over the ear 真係熱到仆街

算係飛得蛋，bose不二之選，最緊要舒服

2年前？
MDR-1000x ?

係 第一代嗰款